[學術問題] 肺炎患者係街食煙,吸左患者噴既二手煙.....

啲煙民係吸入肺再噴番出黎
吸左患者噴既二手煙,會唔會中招

啲煙民好鍾意係圍係街邊垃圾桶拉低個口罩食.
佢地咁樣咪好易交叉傳染

聽講，中肺炎+本身食煙=高機率釘蓋

其實我都係度諗緊 而家啲毛毛雨雨水滴咗有眼 由眼入

戴帽

煙民:煙有濾咀你識條鐵

尼古丁殺菌殺病毒，好似係

Pish

屌啦 班仆街噴到全條街都係煙味
成個口罩都臭
祝佢哋全家中武漢肺炎